大學讀術科者如何一步步整靚CV

如題。請分享。

你的樣子如何
你的CV 也必如何

自己寫paper

咩叫整靚cv先？唔同行業差好遠

上網學下LaTeX嘅基本操作
然後上網試下搵人哋嘅CV LaTeX template
最後改下啲details就搞掂